熱刺中場迪比利嚟香港體測?傳將體測加盟廣州富力

效力英超熱刺的31歲比利時中場迪比利，周日在球隊主場迎戰曼聯的賽事中，連18人大軍名單都未有列入，外媒更指他周一早上登上了前赴香港的航班，目前正在來港！到底他為何不出戰曼聯，而要坐飛機來香港呢？

英國天空體育報道指，迪比利正乘坐前往香港的航班，目的是在明天接受國內中超球會，北京國安安排的體測，未知迪比利來港是為了轉機，還是會在港進行體測，但他離開熱刺轉投中超的可能性已達到99.9%，據報轉會費將達900萬鎊（約9,000萬港元）。

不過有內媒則指出，迪比利加盟的球會並不是北京國安，而是加盟與香港較近的廣州富力，所以才會來香港體測；又稱迪比利早在月初已確認會轉投中超，但因手續問題才延在本週來港，傳他體測成功後將會簽約。

900萬鎊咁平

平又點 香港買唔起

呢個迪比利幾勁

比利時HLN報導，為了感謝大屎忽多年來對俱樂部的貢獻和忠誠，熱刺在收到國安報價後完全沒有還價就同意了這筆轉會。

我地起座橋填個海簽n個啦

More detail?幾時到 住邊 想追佢影相
利申： 比利時粉

佢唔係熱加狗主力黎？
有期係咪佢+Dier 雙防中？
咁快就無掟企

點解比利時會出佢唔出尼恩哥蘭?

尼恩高蘭退出左國家隊啦

一直都無得踢國家隊

點只幾勁.....

傷患 老 退化

傷 加 狀態急降

不過類型都唔同啦

咁快踢中超，去踢意狗都得啦

踢左咁多年都冇冠 心淡了 最後明白錢先係王道